長期返工要企 有咩鞋推薦?

其實想買俾母親大人 佢返工成日企到腳板底痛(中間舊肉) 有冇鞋著咗會舒服D 感激

買d supplement減輕靜脈曲張好過

以前返過啲百貨公司promoter
啲阿姐話爽健Scholl啲皮鞋好著
波鞋款就skechers cushion系列都舒服

腳板底中間痛似足底筋膜炎，可嘗試訂製鞋墊支撐返個足弓減少痛楚